收到即場馬料

第5場保良局140週年盃
梗係捧返馬主係保良之友嘅6號善傳千里啦
報得呢場擺明想自己人頒獎俾自已人啦